90前認真膠友谷

無定向踢人， 小心

90後唔join 得

push

9幾呀？